[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/445432395", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290565048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290565048/answer/481789908", "content": "\n\u300c\u4fa3\u884c\u300d\u592b\u5987\uff08\u5f20\u6615\u5b87\u3001\u6881\u7ea2\uff09\u82b1\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u73af\u7403\u65c5\u884c\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/490712696", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/441217994", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/486524056", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/437635963", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31476726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31476726/answer/450573912", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684 APP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46086426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46086426/answer/463538730", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u732b\u4f1a\u8bb0\u5f97\u7ecf\u5e38\u5582\u5b83\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35101986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35101986/answer/422139808", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78b0\u74f7\u7684\u4eba\u4e0d\u53bb\u78b0\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289379762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289379762/answer/508057029", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u6210\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/484338798", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/510708532", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9178\u723d\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/456464823", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43717594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43717594/answer/427103200", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u5929\u7136\u7684\u7f51\u7ea2\u8138\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/392356514", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/446287625", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26098215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26098215/answer/480724696", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5356\u4e0d\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28070701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28070701/answer/462924361", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u5b66\u4e60\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20306458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20306458/answer/492711424", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5efa\u9020\u300c\u91d1\u5b57\u5854\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296666395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296666395/answer/505403051", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u5403\u4eba\u7c7b\u5e76\u4e14\u4f1a\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298711327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298711327/answer/512624308", "content": "\n\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u7531\u4e8e\u5fc3\u808c\u5e72\u7ec6\u80de\u4e0d\u5b58\u5728\u800c\u5927\u91cf\u64a4\u7a3f\uff0c\u56fd\u5185\u6240\u6709\u9633\u6027\u6307\u6807\u8bba\u6587\u662f\u5426\u90fd\u6d89\u5acc\u9020\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/502384259", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46704477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46704477/answer/442055379", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u4e2d\u56fd\u56fd\u4ea7\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/508068741", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/485326452", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20288230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20288230/answer/495795177", "content": "\n\u5f20\u5b66\u826f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62b5\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/505928991", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269173786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269173786/answer/462891873", "content": "\n\u7504\u5b1b\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u5fc3\u5bf9\u5b89\u9675\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/492438585", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/422489021", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280020018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280020018/answer/443044605", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7684\u8389\u54e5o3o\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21023810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21023810/answer/430635349", "content": "\n\u9020\u6210\u5267\u7ec4\u76f8\u5173\u4eba\u5458\u610f\u5916\u6b7b\u4ea1\u7684\u7535\u5f71\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/495919220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296879512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296879512/answer/502528066", "content": "\n2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\u5f97\u4e3b\u5728\u6fc0\u5149\u9886\u57df\u505a\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u7814\u7a76\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26965172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26965172/answer/451555433", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u5343\u4e07\u5bcc\u7fc1\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/490565609", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/495440965", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/472449144", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/486238536", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492788846", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/495289309", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/491276288", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/452274063", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/446462928", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/445049848", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/432455454", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276238755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276238755/answer/453199049", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\u5e74\u80fd\u8d76\u8d85\u7f8e\u56fd\u4eca\u5929\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/494164263", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269789745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269789745/answer/500183324", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u7cfb\u9119\u89c6\u6570\u5b66\u7cfb\u7684\u7ecf\u5178\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/480562485", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293545938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293545938/answer/489299124", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u666e\u901a\u7684\u4eba\u88ab\u8f66\u62c9\u7740\u80fd\u8fbe\u5230\u535a\u5c14\u7279\u7684\u901f\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/444392771", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274444803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274444803/answer/441108947", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u662f\u600e\u6837\u7761\u89c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286835484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286835484/answer/460184936", "content": "\n\u9b4f\u748e\u73de\u7231\u7687\u4e0a\u8fd8\u662f\u5085\u6052?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/458477781", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/503972704", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028622/answer/425335708", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u516c\u5e03\u524d\u534a\u5c0f\u65f6\u4f60\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270674901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270674901/answer/484164239", "content": "\n\u8003\u4e0a\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/500745587", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/446415464", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/505874062", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29173647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29173647/answer/437189494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278978839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278978839/answer/475668900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73 8 SE\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065947/answer/446325256", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/473072740", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24995441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24995441/answer/481039291", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u5904\u7406\u5bb6\u5c45\u5c0f\u7a7a\u95f4\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/454106315", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22589329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22589329/answer/455709144", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u513f\u5973\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25097618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25097618/answer/425268039", "content": "\n\u4f60\u5728\u7b80\u5386\u4e0a\u6492\u8fc7\u7684\u6700\u5927\u7684\u8c0e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/464116556", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36408458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36408458/answer/482917764", "content": "\n\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/471592154", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276703859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276703859/answer/447796528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u300b\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970061/answer/454529236", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u4e3b\u6301\u4eba\u6492\u8d1d\u5b81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/465748549", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/441793504", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/437307564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/497962889", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/449543508", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/456525565", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/423262419", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285340718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285340718/answer/444321866", "content": "\n\u5728\u54ea\u91cc\u80fd\u4e70\u5230\u6b63\u54c1\u7684\u6bd4\u8f83\u4fbf\u5b9c\u7684\u5321\u5a01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/446057473", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/450124849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/450122339", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/496149072", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/449329376", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20407751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20407751/answer/450611444", "content": "\n\u5982\u4f55\u627e\u5230\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288362206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288362206/answer/462167968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5929\u6587\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5929\u6587\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295755562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295755562/answer/504737696", "content": "\n\u674e\u5b50\u67d2\u548c\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u54ea\u4e2a\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298675492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298675492/answer/511608870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7279\u7b49\u5956\u5b66\u91d1\u8ba1\u7b97\u673a\u5927\u7c7b\uff08\u8d35\u7cfb\u3001\u8f6f\u9662\u3001\u59da\u73ed\uff09\u65e0\u4eba\u901a\u8fc7\u4e00\u8f6e\u7b5b\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467153/answer/507364148", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bb8\u5c0f\u5e74\u7684\u6f14\u8bb2\u300c\u4e2d\u56fd\u5df2\u7ecf\u6389\u5165\u4e2d\u7b49\u6536\u5165\u9677\u9631\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52096356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52096356/answer/513152723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u516b\u738b\u4e4b\u4e71\u5f00\u59cb\u5230\u9b4f\u664b\u5357\u5317\u671d\u7ed3\u675f\u7684\u5386\u53f2\uff0c\u660e\u660e\u5f88\u7cbe\u5f69\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275236251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275236251/answer/506943840", "content": "\n\u9876\u5c16\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u666e\u901a\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296879512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296879512/answer/502574208", "content": "\n2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\u5f97\u4e3b\u5728\u6fc0\u5149\u9886\u57df\u505a\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u7814\u7a76\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298693565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298693565/answer/511666606", "content": "\n\u5fae\u8f6f\u8054\u5408\u521b\u59cb\u4eba\u3001\u6ce2\u7279\u5170\u5f00\u62d3\u8005\u961f\u8001\u677f\u4fdd\u7f57\u00b7\u827e\u4f26\uff08Paul Allen\uff09\u901d\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4f20\u5947\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/509732375", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285910268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285910268/answer/512394920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9ece\u660e\u300d\u53f7\u63a2\u6d4b\u5668\u6b65\u5165\u300c\u9ec4\u660f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298675492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298675492/answer/511910877", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7279\u7b49\u5956\u5b66\u91d1\u8ba1\u7b97\u673a\u5927\u7c7b\uff08\u8d35\u7cfb\u3001\u8f6f\u9662\u3001\u59da\u73ed\uff09\u65e0\u4eba\u901a\u8fc7\u4e00\u8f6e\u7b5b\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267588280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267588280/answer/503392068", "content": "\n\u8868\u6f14\u827a\u8003\u751f\u989c\u503c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}]